我女朋友好變態逼我著魚網絲襪

是咁的，我激嬲左女朋友
但佢就話要我著絲襪仲要魚網 先原諒我
應該點算好

著囉 女人老狗怕啲咩

又唔係叫你著出街

攞ＭＡＲＫＥＲ響腳上面畫